有冇人夾spotify plan？！

有冇巴絲夾！pm me

想點夾

想夾

買年費 儲齊4位

我

點pm

想夾 但係樓主唔留tg點搵你

夠人?
樓主tg我
hehehahahea

人已齊

tg
Eugene5271

仲有2個位！！

齊人喇 唔該曬咁多位